mag - 玫瑰式體驗

去咗華納？

yes

first song

其實佢係可造之才
入華納值得期待

梗係啦